疫情淡了嗎？想返工了嗎？ 而在家也發臭了嗎?

疫情淡了嗎？想返工了嗎？
而在家也發臭了嗎?
目前未必分到 哪位算是病患
若接觸了也會開花